Green porno, cuando la sexualidad animal se torna sexy

 
 Amateur, hairy, bondage, creampie, facial… ¿green? Una nueva categoría se ha sumado a la larga lista de los tipos de porno , aunque quizás este sea más gracioso que sexy. 
 La reproducción de la mayoría de los mamíferos requiere que el  macho  inserte el  pene  eréctil en el interior de la  vagina  de la  hembra, pero, ¿qué hay con las otras clases de animales? 
 Muchos deben adaptarse a las condiciones de su entorno y, en función de eso, modificar su cuerpo o comportamiento para fecundar a su pareja. Los insectos tienen un periodo de vida muy corto, por lo que tienen que buscar pareja pronto. Además, muchos mueren después de copular, ya sea porque pierden parte de su cuerpo que dejan dentro de la hembra, o porque ésta los devora inmediatamente después del apareamiento. Hay especies que cambian de sexo en algún momento de sus vidas, lo que les ayuda a proliferar la especie. 
 Dejando a un lado los documentales que no mucha gente prefiere, Sundance TV e Isabella Rossellini nos ayudan a comprender de manera didáctica y divertida la naturaleza. A través de Green Porno, una serie protagonizada por la actriz, ésta  se disfraza de animales e insectos para actuar la forma en que estos se reproducen. Información precisa y sumamente entretenida.  “El secreto de Green Porno es que nos hace reír, pero al mismo tiempo nos comunica información científica verídica”, dice Rosellini, que ha estado involucrada con el proyecto desde su concepción, pues es también productora y escritora de la serie, trabajando de la mano de Jody Shapiro y Rick Gilbert. 
 Una manera muy didáctica de entender a la naturaleza, ¿no crees? 
 ¿Cómo se reproducen las arañas? 
  
 
 ¿Sabías que el pene de una ballena en erección puede medir dos metros o hasta más? 
  
 
 El sadomasoquismo de los caracoles 
  
 Acerca del camarón 
  
 Las abejas macho arrancan su pene para evitar que su enamorada tenga otras parejas 
  
 ¿Qué te han parecido? Puedes ver la serie completa aquí . 
 *** 
 Te puede interesar: 
 Las fotos favoritas de National Geographic de 2015El verdadero food porn